重要的是，Mach-E将是独特的，而不是通用的。 福特的电动野马Mach-E是迈向未来的重要飞跃丹·卡尼2021年2月12日 
 我希望学校能更好地谈论是什么让它们与众不同。 支付大学学费可能会让人不知所措。 以下是你需要知道的，以找到一个负担得起的选择|Sean Gregory | 2021年2月5日|时间 
 这些努力加在一起，使他们的业务多年来变得不那么与众不同。 随着贝佐斯不再担任亚马逊首席执行官，扎克伯格是最后一个站在那里的人|伊丽莎白·德沃斯金| 2021年2月3日|华盛顿邮报 
 即使我们不把它称为下雪前夕，它似乎仍然值得一些独特的名称。 周六，蓝天上几乎没有集结风暴的迹象马丁·威尔，2021年1月31日，华盛顿邮报 
 不同的殖民地有不同的方言，通常频率不同，可以通过比较来自两个不同殖民地的柔和唧唧声来听到。 裸鼹鼠群落用独特的方言说话|乔纳森·兰伯特，2021年1月28日|科学新闻 
 他追忆德州生活的特点，正是这些特点使德州成为一个独特的社区。 德州会保持德州特色吗? David Fontana | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 他解释说，这些木桶在“最终威士忌的独特品质”上发挥了巨大作用。 威士忌酒桶对口感有多大影响? 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 酷也有多种载体，每一种都由独特的着装来定义。 迈阿密的冷笑和服装:30亿美元伍德斯托克当代艺术的内幕|Jay Michaelson | 2014年12月6日|每日野兽 
 她独特的碎纸声听起来也很不安，越不安越好。 圣文森特越大越好吗? David Yaffe | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 “这就是我们生活的世界，”当我问他男性时尚是否会变得更有特色时，他说。 讨厌时尚的热门设计师:VK Nagrani用自己的方式成功|Tom Teodorczuk | 2014年12月1日|DAILY BEAST 
 每一个都被胶质囊包围，这是其独特的特征(图9)。临床诊断手册|James Campbell Todd 
 在春秋期疟疾中，配子具有独特的卵形和月牙形，并不难识别。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 这种区分主要基于病因，尽管每种类型都或多或少呈现出不同的血液图像。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 下页的表格对比了在更常见的情况下不同的血液变化。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 虽然它们的品质各不相同，但它们都有独特的味道，这是所有用于烟草生产的烟草所特有的。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。